gigabyte ab350m gaming 3點較電壓?

粒ryzen 5 3600成1.4V, 熱到仆街

較到但呢塊板好似只可以用 offset 方式修改

CPU offset mean something you change from the normal work voltage.

Example:
CPU Voltage: 1.4V
CPU Voltage Offset -0.5V

Mean CPU Voltage will be 1.35V.

係 -0.05 至啱

我較左4.2GHZ, 佢電壓1.1V唔識郁, offset +0.15

直接入 amd post 問仲好
裡面大把高手教你玩

但呢個似係老母板問題

技姦B350係差少少

佢塊 X370 都係垃圾嚟
炒 BIOS 炒到飛起

gigabyte板係用正負電壓黎調較
例如base電壓係1.1
你想上1.3就vcore +0.2
用鍵盤+-制就可以set

另外gigabyte舊板3系板建議更新bios會穩定D
我x370 gaming更到f41算幾穩定

50d了
轉頭再試下

加幾多都係1.1V, 唔識跳

Full load都係咁？頻率上唔上到？

頻率上到 電壓都係1.1
3.6就1.0

用Ryzen Master